{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64168&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평일마레펜션"
    },
    "text": "加平川周辺に位置しているこの宿は、家族旅行に最適です。 ジェイドガーデンは車で33分の距離にあり、南怡島は車で35分の距離です。モク洞近隣公園は車で5分の距離にあります。 定員を超えると追加料金が発生しますので、ご注意ください。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙の客室を提供し、駐車と送迎も可能です。 加平ターミナル近くのチョウンマートで買い物すると、ピックアップも可能です。 バーベキュー施設として炭とグリルを提供しており、2名基準20,000ウォンであり、追加すると5,000ウォンの追加料金が発生します。ご利用の場所は、個別テラスであり、現地でお支払いください。 最大人数を超えると入室できません。 保護者を同伴しない未成年者は宿泊できず、ペットの出入りもできません。画像は実際とは異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ジェイドガーデンや南怡島など、加平川周辺には多くの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "定員を超えると追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙の客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎は利用できますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車と送迎も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くのスーパーマーケットで買い物することはできますか？",
            "answer": "はい、加平ターミナル近くのチョウンマートで買い物することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として炭とグリルを提供しており、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は宿泊できず、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用料金はどのように支払えば良いですか？",
            "answer": "宿泊施設の利用料金は現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用者が責任を負わなければならず、紛失や毀損には注意してください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理についてはどのようになっていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更になる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の情報は事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 474
    }
}